====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ’ art . 15 du décret-loi sur les projets régionaux a complété sur ce point les dispositions dudit art . 10 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

